一見香港運動員拎牌 踩港五毛狗又出動了

香港運動員拎牌
香港人本土意識又加強
踩港五毛狗又出來
今次踩唔到運動員
就轉踩香港人
內容十足十content farm
預左一班人用“恨鐵不成鋼
為左香港人
唔通扮睇唔到”呢堆借口開脫

根本唔想香港人有任何自豪感，歸屬感。一直只係點搵位踩低香港人

五毛死全家

仲要有人話香港拎牌又點又話泡狗偷鞋換係大陸比人偷你地會點 班5毛笑到我仆街

推